東涌差館被掟汽油彈

SOURCE:港人講地

東涌爭做首都

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

好波

燒曱甴

東涌班狗一定平時hea撚過豬，今朝夠膽死唔著甲比人打到仆街，警署又冇水馬，以為咁遠可以獨善其身?

期待下次開門再丟
利申唔鼓吹暴力 係指丟空氣

唔係火燭咩

「黎明行動」千祈唔好做依樣嘢

雖然真係好撚憎港人港地呢d藍絲page
但係無可否認同唔小心睇到tvb一樣
睇到呢d片/私了片真係會覺得好正

我愛手足

正啊手足加油

邊度有汽油彈?
我見唔到喎

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

真係好hea
好無警覺

射咗

燒狗肉

well done未

呢d真係鼓舞人心

勁呀手足!

唔完美 要改善
掉係門口係0傷害
掉入停車場先有意思
不過驚動左黑警好難有下次了

快閃

小心cctv出賣 有唔小心路過嘅手足請clear免被懷疑

我見唔到有人燒差館喎 我仲係見到恐怖份子分部著火

唔好留街啦 班狗巡會周到

屌點解會有片架,靜靜地唔得嘅
又企定定係度影嘅?仲要係港人港地

悶燒啫

手足

其實就算冇片都肯定有CCTV啦

藍絲要影 點阻佢

天氣太乾燥

我淨係見到有人想救火姐

得佢拍到

做得好

最尾成班食花生唔救人

東涌1分

撚狗火燒後欄

露反恐真空，機場警署唔夠人掉過來

水馬都無，on9

唔割
nj

屌你老母玩蠟燭姐 咩汽油彈呀

邊有掟？
乾燥啫

我見到只係差館著火
有黑衫人想救火但係救唔到
邊到有汽油彈???
我有睇三個台,唔好呃我,我唔會信你

Push

我見到一班熱心黑衣人想去救火

大家記得係扔車 佢地啲車冇得賠

燒狗宿舍會好d

今日示範左

嘩 大家唔好學 好危險！

手足好波

遠程物理射手HKLOL

[德望女請入]
大家諗唔諗住試下全校所有人既whatsapp/fb/ig/班group icon都集體換做下面張圖

Backup左
唔好俾like藍絲賺

門口冇水碼既，唔好再鬼d

我乜都見唔到喎
點解個門口都識自燃既？

做左我一直想做既野

上水警署都係
不過可能係地形問題所以無人敢攪

下次要見到火燒曱甴

千其唔好丢埋入去上面d窗度呀 好在佢地冇ja

東涌係個島，走唔甩

我見到黑衫想救火，但火勢太大要走炸，其它野我唔知唔信唔清楚

一早要咁啦
香港人被教育得太斯文

我講直播訊號

朝早已經街坊磚陣打狗打到一仆一碌
夜晚仲要撚狗屋

推

不戀戰

愈來愈進步 大大長長rb

好型

[member]手足小心一方面覺得開心 一方面好驚佢地出事[member]

教材，就係要呢d

火燒旺地呀

我唔知，我睇唔到，唔關我事

港人港地葵涌警署都有

咁撚乾燥咩
咁易有山火嘅

射左

冇片最保障到手足

香港終於有自己嘅武力抗爭文化 , 好感動

11月先黎發力

個個位置唔太好，所以日撚日望出去都好和平，好似平行時空咁，單車隧道位難守

畫面 好靚

依啲行動 最好
但唔好 同一個位做兩次

會唔會型咗啲

邊度有汽油彈 咪亂up喎

搞狗車先有實際作用

汽油彈???
我見唔到WO

勇武巴小心,一個都唔可以失去

天氣乾燥

唔知佢地咁唔gur d消防會唔會自己救火呢好擔心

差館又有人食煙

魔法師好勁

東涌既爆徒千其唔好搞世界之窗呀，美心太子女ga

東涌係賓周，機場係春袋。缺一不可

加油 離島有望tg

我睇唔到

燒著架旅遊巴都幾頭痕
又冇車用
叫到另一架車黎都塞死左，走唔到位上車

大快人心

連黨人黨地都失守既話，藍屍5毛點算呢

手足唔好睇完就算，要繼續比like同紅燒曱甴風向跑贏大市呀

係咪衰呢 出事喇... 叫咗食完煙唔好亂掉煙頭架喇

聽講啲噴髮膠同殺蟲水好易爆，唔知會唔會有人掉堆入火堆入面呢？ 利申我都唔知，聽講咋

感謝義士

之前第一次汽油彈入警署都係葵涌依間閪野

堅啊

叻叻手足快閃抵贊

千祈唔好咁做

手足好勁我愛你哋

狗玩火

聽親戚個朋友講係 班狗食煙輪盡食到咁

Capital city

可以話你知東涌開花從來聚唔起人，東涌班狗冇乜經驗。

下 咩汽油彈啊？ 佢地自己著火架wo

正

首都排位賽 東涌得10分

真快閃，不拖泥帶水

做得好！

東涌太平靜，咁多個月都冇人搞過，所以佢地冇放鬆懈左
利申離島人

又會係港人港地影到嘅

熱得滯自焚姐

最憎煙鏟

完美

大陸人又玩火

近排天氣乾燥

港人港地有唔出奇啦

Happy 雙11 to PoPo
Popo ot～冇～閪～屌～

東涌終於黎料

火警演習

呢個環境可以理解
就算係真手足都冇勇氣去面對3發真槍
在場我敢肯定9成人都係第一次親耳聽真實既槍聲

個師奶respect

Hea到一個點

竟然仲有狗屋冇水馬

風乾物燥

佢地平時都hea到仆街,你想像下警隊有咩人會守東涌?一係就老差骨,一係就最垃圾既散仔

係咪應該整反個首都爭奪大賽

影片所見:黑衣人嘗試去救火 最終火勢太猛 只能等待消防員救援

火雲邪神：
天下武功 無堅不破 唯快不破

東涌差館被掟氣油彈補充

FC東涌今日全取3分

今日個班，隊型又冇，淨識喂喂，唔夠抽又唔走快兩步
不過經過今次，之後應該冇咁易對付

屌你東涌巴打咁勇

正 重點係影唔到手足d樣 100分

我睇到門口無啦啦著火，
然後班黑衫人士想去救火，
但太大火要走避自保

借位推

11.11 上水一少年眼部中槍 點解無人提!!!!!!

濕曬

天氣乾燥就小心啲啦, 警署同警員好容易自燃

經過今日應該重防左，不過可以分散兵力

冇受過訓嗰啲好似冇得著

走都唔識走後面又唔cover前面

門口自燃咋，班黑衫入去救火但火勢太猛返轉頭咋。

好治癒

佢地真係和善d

機埸入面仲有個差館

千其唔好